【高層祕密消息流出】香港政府急於撤回修例嘅主因，並唔係想「止暴制亂」。

根據一名位居高層人士所指。
最近香港政府所作出嘅大舉動有二：「林鄭錄音流出」、「撤回修例」

佢地作出呢個舉動，係因為收到消息：
美國國會將會喺９月中通過<<香港人權與民主法案>>

呢條法案通過左之後，美國可以凍結中共／香港官員海外資產。直頭係鍊實中國春袋。所以香港政府接到命令，展現誠意，令美國「收貨」。

如果美國部分國會議員收貨既話
<<香港人權與民主法案>>唔通過

香港人既命運，會變成點？

９月８號大家一定要去美國領事館
要求通過<<香港人權與民主法案>>
至少５０萬人以上，美國國會先會真正聽到香港人既聲音

順便叫中國還返１萬億美元債比美國

自推

Push

【It is too late】面對政府假善意 – 充實一切論述！
#TooLate

會唔會係因為更大鑊嘅事情出現，例如831太子站真係死咗人及新屋嶺懷疑少女被強姦，所以先至跪低呢？

五大訴求 決一不可

呢D叫誠意

五大訴求
缺一不可

9月8去美國領事館

攪炒最實際 依家嗰班死淨種仲話嗰社會係佢哋一手一腳辛苦建立以成 完全無諗過係邊個幫香港先有今日嘅成就 咁我哋就攪炒 將佢哋的功勞還返畀美國

只有火燒到埋佢地身 先會驚
9/8 一定要去

push

真

９月８

最少５０萬人去美國領事館，要求通過＜＜香港人權與民主法案＞＞

推，

搞到咁多人死傷，只係撤回就想當冇事發生過? d死者呢? d昏迷傷者呢? 示威者就被告暴動罪隨時坐十年八年。

警察暴力，濫權，勾結黑社會就一d責任都冇。罪犯逍遙法外。

五大訴求，我地輸緊1:5呀

小粉紅們出來抗議吧，中國正受八國聯軍打擊，不然香港政府怎會向暴徒低頭！！！

啱，一定要去，星期日見。

YES
好明顯係因為依個原因
美國真係有可能收貨嘅

好擔心

今日太子手足個記者會
整多國字幕推上國際

其實點解得既
如果佢地走資咪冇問題 ?

外國文宣，要加把勁。

冇1個香港人
唔會唔記得有烈士自殺
黑警濫權

唔知話你天真定乜 呢個政府有擔心過示威者？

去到呢一步除咗推翻政府 冇嘢可以對得住犧牲嘅咁多位義士

五大訴求 缺一不可

推

9月8 一片美國旗海

去死啦柒婆

9月8一定要過百萬人

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

up

無跪過
全面追究警黑

支持美國通過香港人權法案

喂
所有post 加返英文啦

recap all your comments in English please

仲要追住831 903封鎖咗消息黎打
咪撚再理林奠啲廢話

第一季終於做完
第二季準備開波

星期日見

你句野好似錯咗

法案已得民主共和兩黨共識通過唔難，但係Donald Trump可以否決，要睇佢係咪同中國deal 咗。

旗海飄揚
叫中共還錢畀美國

98見

五大訴求，缺一不可

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

收你條命 大大力係 Twitter 推唔收

然後實際行動行出黎

９月８號大家一定要去美國領事館

9月7都要

大家上 twitter 多d用 #HongKongHumanRightsandDemocracyAct
一定要過
唔係佢一定返黎

咁我地要大大聲話俾美國聽唔好中計

機場見

捱到十月一日 賀佢老母國慶

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

收到消息，咩事呀，新聞都報左個幾月，依啲係乜野高層秘密呀，笑話

唔可以放過班黑警！

美國唔係講明要有雙普選咩

9月8見大家
五大訴求 缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

民主人權法案必定要通過，殺完人講句sorry就算呀？

我一定會去呀 攬炒啦仆街

9月8 9月8 9月8 9月8

邊個話收貨就放圖[慎入]

但係唔好嬲，我地需要和理非曬多次馬

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

文宣一定要多d, 唔好比美國人以為我地訴求已經達到，人權法一定要立

眾所鳩知既野

點解大家成日都有高層消息咁勁嘅？
點都好
五大訴求 缺一不可

一定要過呀！！！

絕對不收貨！

美國人不要上當！

九月八號美領
人要多
表明我地唔收貨

一定要過香港民權法

唔撚囉返幾件警畜祭旗 點消心頭之恨

人權法都講明要有公平公開既雙普選 你比個撤回人地鬼理你咩

個人嚟講覺得呢個要唸唸

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

香港人權與民主法案必須通過

五大訴求 缺一不可

It’s too late!!!!!
五大訴求 缺一不可！

Twitter呀
大家開返個Twitter 呀

條柒婆講左撤回後，應該會將之後嘅活動亂扣帽子，大家要更小心喇

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

甘就要盡快通過

唔會，政府不理人民死活

打美國戰線

政府從來當我地係屎

鍊爆一眾鳩官同屎大大春袋

立法會10月先開到會 想10月1平安渡過！

依家係光復香港

依家條條例都未推 香港都同大陸無分別

警權過大 無人監控

政府用暴力壓制出黎發聲的市民

裝天眼 監察市民 散播白色恐佈

和平集會比人暴力驅散

行街市民無理比警察暴力對待 胡亂執法

中學唔比人發聲 打壓異見思想

根本同大陸一樣

撤回早就唔係重點

就算佢今日撤回 下次佢都可以改個名再推另一條政策

但警權過大 黑政府 唔解決 之後我地再出黎上街的機會只會愈黎愈細

可能到時佢再推另一個極權法出黎 大家都已經無人或唔敢上街

香港人唔收貨喎。

如果係咁，下個活動一定係去美帝領事館

Pishhh

林鄭你死翻入去喇 當我哋乞兒
根本你一直講大話
呃人話The bill is dead
如果係跟regime 你今日就唔洗講撤回
依家係我哋成功爭取
林鄭你當我地係咩？
乞兒？
依家唔洗你一個一個咁施捨

呢啲可唔可以告佢 公職人員行為失當
一招收你皮
五大訴求 缺一不可

應該要同美國反映香港人唔收貨

我呢個和理非唔收貨呀
五大訴求 缺一不可

全港各界大清算
五大訴求呀

全部人同我入嚟睇

支持美國推新法

還錢

推，千祈咪中伏
條八婆從來未驚過香港人

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

好大機會

9月8 要出呀大家！

所以《香港人權與民主法案》一定要過！

出呀

9月7號機場
9月8號美國領事館

9月8見

有冇手足幫手整文宣 Reddit twitter要瘋狂推呀！！！

Pish

9月8 去美領

唔可以放棄啊！香港人

5 demands not one less

秘乜撚野密

美國唔係好似中共所指頤指氣使咁干預世界，所以人哋要師出有名就要睇香港人星期六既態度！

政府呢兩日實放風打乖乖牌，邊個心軟同我重睇612到而家然後面壁思過！

文宣方向

今晚10點，只有一句

五大訴求，缺一不可

鬼會 人地冇當過你係人

有無英文文宣啊

其實我覺得佢係想用撤回條例帶來既討論蓋過太子單嘢既真相

一定要多人今次！！！

香港人退無可退！
袋住先？袋下袋下就輸架啦
動議撒回不等於撒回！！！唔好信語言偽術！！！
五大訴求 缺一不可！

It's now or never

叫大家袋住先，之後再喺立法會叫建制派投反對撤回。

8/9見各位

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

8/9 見
好撚嬲

人權法 10/1 殺到 先出呢手牌以為可以舒緩問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

推
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

有5萬人都開心啦 五十萬

去青衣東涌，唔洗入機場

無知一問 １萬億美元 英文點講?
9月8日應該用咩簡潔英文做口號 叫中國還錢好?

一定要過

<<香港人權與民主法案>>

屌佢老母，警黑勾結呀，黑警虐打市民呀！！！！！！

撤回條例你冇得揀點都要撤，但委員會呢？

九月八見

國會超過3分2大比數通過，侵侵係冇得否決的

推 好撚重要
要二百萬人圍領事館

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

Agree but any source?

全世界10月1慶佢老母

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

推！

國泰 都比佢地攪到咁
大環境不變 邊個會收貨

98去美領

根本都唔係同香港人講

9月8
出硬！

要林鄭代表中共簽永不送中既保證書, 反將佢一軍

仲要721同831

美國佬無咁蠢
重有 都未撒回 動議炸

仲要提醒人去還錢呀

既然港共都縮，美國佬點解唔食住上

百萬人撐

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

9月8號，香港人權及民主法案

Pay Qing bond or
Free hong kong

推呀

大家快D去twitter@國會議員文宣一定要過人權民主法案啊

攬炒

岩 咪撚理條友講乜
一個唔代表香港人既政府講乜都係廢話
雙普選最重要

9月8號見

吾好中計

918

血債血還

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

#Humanitarian Crisis
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#prayforhk

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

似乎有效 所以驚

無錯Trump Trump係可以否決法案唔簽，法案就pass 返去國會，如果國會大比數(2/3)通過推翻總統個否決權，就自動當佢簽左生效。
Trump 係有前科使用並成功否決，但係果陣係因為兩黨有分歧所以先成功。人權法案基本上兩黨冇乜分歧，所以通過既機會好大，中共，港共都知所以依家先想tune down返件事
所以8/9 遊行係好重要

絕不收貨！

9月8日見

twitter 戰線

我地不收貨

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

美國佬好似話到2020香港仲未有雙普選就實行

[9月8日]有無流程,SCHEDULE,行動係點..有無整合

美領門口企唔到好多人..好快俾人趕
入黎研究下點擺法

推，唔可以俾佢得逞

大家要落力d

皇后碼頭咩結果大家有眼見啦

打咗市民三個月 拉成千人 美國國會臨開先話撒回 dlnm

戰鬥尚未完結，手足仍須努力

條法案一定要過。要加大文宣

The fundamental problem of Hong Kong is that there is NO WAY citizens can control what the government is doing. Even (potentially) withdrawing the bill requires more than 1000 arrested 7 dead and many injured.

There is NO guarantee that the government is not going to do similar things and it is extremely absurd for people to protest every time it happens. Therefore, the only solution is TRUE universal suffrage!!!!

Besides, it is apparent that there is no mechanism to stop police from abusing their power. They need to be held ACCOUNTABLE.

Therefore, FIVE DEMANDS MUST ALL BE MET!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我覺得美國佬唔會放過強国嘅，根本強国已經表現出有野心，美國唔會咁易放過維尼

如果唔通過所有香港人都會死撚硬

走資吾會走美金
美金佔全部現金流量近6成
美金玩完全世界都完

唔好傻啦

777想乞美資放生
成件事返唔到轉頭架喇
香港人會永遠記住
依家放手一定大清算
仲有屈暴動同打傷個班點呀

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

9月8號一齊去
要死一齊死
大不了攬炒
共享大灣區

一撚定要去呀

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

9月8
美領 一定要通過法案

其實美國復左會就幾時都可以拎出黎傾？

唔洗講野！
9月8號美領見！

玩大佢

9月8日美領見！

關美國佬9事咩
擺到明美國用人權民主為理由想係香港插𣄃

唔收貨，美國一定要通過

明顯係驚條例啦咁驚就唔好比佢停！
9月8出黎呀！！！

所以98好關鍵
唔出唔係人

美國收咩貨？佢一開始就唔係為解放香港，香港係籌碼，所以我唔覺得美國會因此讓步，因為根本冇實際利益，我地完全唔洗驚

推 9月8一定要出

我都覺得係

pish

香港人唔撚收貨呀

根本就係策略陰謀，唔好中佢計，星期六日一定要出

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

但D 黑警又會出黎搞搞震, 我地嘅行動又會俾人歪曲

推 908出街

9月8號好重要

唔好傻啦，佢點會care你班人死定傷呀，佢淨係care佢無得去髮型屋整頭髮咋

冇人收貨wo

一定要推

唔駛驚
9月8我出撚硬

泛民咪撚腳軟呀

文宣呀！

9月8！！！！！！

侵侵唔簽都會自動通過

美國佬見到班警犬咁
邊會唔通過

學港共咁講 通過左可以唔用架麻 通過左先，邊個唔聽話先凍邊個

唔可以俾條臭閪過到骨！
死左咁多人
有人係警署差啲俾人姦
咁就算！啲手足係咪唔撚洗理！

我唔怕攬炒
我怕班手足死得不明不白
仲有俾佢哋拉左個千幾個手足點算！
如果我哋接受！仲對唔對得住佢哋！

我而家係想做9等美國公民都好過做共狗奴隸啊

死番上大陸單機啦
侵侵點狗都唔夠雜總狗
Sir this way

8/9 去美領

Pushhhhh

太低手

9月8號更加要出黎

Sir this way

8/9見

呢個至係重點。

唔可以停！

識玩嘅，就係扮藍絲屌鳩個政府撤回草案

9月8日，所有人一齊企出黎

美領

米係, 依個政府只會擔心

會唔會搞到阿爺

你老母又話一國兩制, 個個淨係識得奶共

我地香港要突破呀

真係唔可以唔去

係1:（3隻眼，6條命，1000義士被捕，n單受傷事件）
而且林鄭唔係讓一球或輸一球，係以退為進
分分鐘下回合就收我地皮

五大訴求，缺一不可

我今日同你ok，你聽日收我皮
唔係一次啦喎

anyway
If we burn, YOU BURN WITH US

強烈要求通過<<香港人權與民主法案>>

大家記住要出師有名 要美國名正言順制裁中國！

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

呢招好毒，冇國際關注，政府手段會更強硬

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

呢個一定要去

星期日一定要多人

推!!!

原來係咁!!!

不能收貨 點對得住義士

同意。
仲有，咁嘅消息一出，股市爆升，等官／紅二代出貨。我相信中共已經乾塘、托市無力，所以突然要讓步
坊間傳九月、十月閃崩，皆因貿易戰中共已經內出血到血崩

認同，到時見。

輸出外國文宣唔好比林奠語言藝術欺騙
所謂四大行動都只係話比我地知

十月復會會有二讀 從來都無壽終正寢過
不調查過街老鼠黑警所有違法行為 繼續放任佢地暴打隨便拘捕市民而無後果
被拘捕既義士會繼續控告暴動及各種無理既控罪 會由律政師告到入為止
雙普選？不了

從來林奠既進行對話都係話比你知大規模既控罪拘捕行動立即會開始
黎緊將會係最黑暗既時候 五大訴求 缺一不可

一萬億速磅

推。

警犬仆街先收貨

大家識做啦

推上twitter

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit) Twitter 共識頻道
Twitter 英文/外語組
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. 每日去tripadvisor 及google 負皮一間藍店
12. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

8/9
一定要出黎呀

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

要用英文一字不漏咁解釋返佢講乜，係動議撤回並非已經撤回

快 d 搵 美國旗 8號 帶去美領
要通過 呀

9月8見！

PISH

不收貨，繼續爭取。但暫時轉和理非。

9.8係最重要

要開post谷大9月8

啱呀。。。。

9月8號中環見

其實林奠應該係驚氣例過唔到, 今日錄影講果啲完全係谷緊人數

出黎呀！！！！

molamola

需要國際文宣

我唔相美國佬咁戇鳩

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

港共政府由頭至終都係避開721
打到你班市民仆街流晒血好撚爽咁
拉幾個下層古惑仔
再轉個撚頭話「撤回」當香港人傻仔就想人收貨

紅色恐怖、白衫斬人依然會持續
因為「行之有效」
到時再出聲已經太遲
因為「到時」未必有人夠膽再出聲

推 主權問題

9月8出去呀！

到時咪比人清算囉。

一定要過呀呢條例

先不論內容

face checked?

你呢個諗法既前設係佢地有人性
我答你。。佢地肯撚定冇呀 仆街！！！

咪理條柒婆啦！

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

[img]

家都好心水清, 今次林鄭只係跪美國, 並唔係回應五大訴求, 敵退我進！

咪下星期行岀黎話比人地知無人收貨

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

而家真係最關鍵時間
呢鑊畀佢spin 走左一死冚家鏟
一定要吹大雞出黎呀
文宣呀 趁今日仲係星期三 仲有時間call 人呀屌

欠債還錢 天經地義

就算200萬遊行人士全部死晒
呢個政府都唔會眨眼

大躍進死咗幾千萬人
佢哋都唔眨眼
人命對於中國人嚟講係最廉價嘅資產

9月8比之前更重要！！

9月8日 記住記住記住，好重要好重要好重要

推到全世界都睇到為止
五大訴求缺一不可
我們是真香港人

撤回，撤乜嘢

1. 逃犯修例七月便自動失效， 但8月9號在政府網站仍有。 呢個叫失效！
2. 監警跟本就不可信，也沒用。 沒有獨立調查絕不收貨！
不如說林鄭已經自動失效，每次出來都講大話，或者信中共都好過信咗。

唔好俾佢停

９月８號大家一定要去美國領事館
要求通過<<香港人權與民主法案>>

大家請留意 林鄭講既撒回

技術上係未通過
林鄭反開口，繼續係五大訴求

９月８號大家一定要去美國領事館 唔好俾佢地帶到風向

我以為個個都知...

9月8要人

可能呢代人係8964投胎返黎再反共

過，一定要過啊，fk u
I love American ar.
please protect us ar.

你係咪懵左？
極權政府唔當人民條命係人命

香港人權與民主法案 - 推呀推

差佬依然冇十弓

佢都唔係同我地香港人講架啦

9月8上美領事館話佢地知，唔收貨

所以大定唔收貨

今個星期日花園道美國領事館見

9月8好重要
一定要去

冇一個香港人,會唔記得有烈士自殺
及黑警濫權

而家係動議撤回定真係撤回？

推
五大訴求，缺一不可！

全世界落手做文宣
要推俾外國人知道
我地仲係冇贏過呀
係一個訴求都冇呀
徹回只係個動議咋
警監廢就係人都知
林鄭目的只有一個
香港人權民主法案

推！！！！

尼d根本唔係誠意

通過咗都可以keep 住mon 實人權， 夠料就凍結
希望照過到

用民陣知名度幫手路過美領,
去刷爆我地連登流水式集會
[置頂] 屌你老母民陣！9.8 通過人權法大遊行由維園去美領！快申請不反對通知書！

五大訴求

同朋友討論開
佢指出

政府 收回，係唔需要動議
如果要 動議，即係建制可以 投票否決動議

我同朋友理解正唔正確？

星期日見‼

收你老母貨呀！！！
唔收得！！！！

清朝債券 中共償還 若不償還 港不屬中

推 擺明啦 條八婆而家係想甩身 制咪制裁班支共囉 唔好攪到我退休返唔到英國就ok 撤回咗 佢以為自己可以攞返個道德高地 就更強硬鎮壓 壓到啲人唔敢出嚟 順利做埋依兩年幾

就算真係政府承諾五大訴求
都要過左人權法先

8/9要多人呀

推 9月8日美國領事館

想問個法案大概係講啲咩

諗定英文口號呀!! 到時見!!

除左係驚人權法案之外，唔通真係驚香港人咩

轉戰twitter

美國唔係話要求2020有雙普選？

係
不過好彩國會有班人好熟中共技倆
應該都會照樣過到條法例

8/9 一定一定要出黎

但要小心d 狗混入帶頭破壞領事館變反效果，事前要公開講清楚，d 狗而家更無恥嘅都做得出

五大訴求，缺一不可！（臺灣撐香港）

唔係

係要開始合理殺戮市民

如果中美關係去到呢個階段 我唔覺得會因為林鄭講撤回而通過唔到

唔懲罰 班高官，中共 關系户，前線俾人打到傷殘 點計

一撚定要去

Impossible
The War started cant be retreated.
If Carrie lam had withdrawn in June, everyone would be fine but now?

Sir this way!

缺一不可

柒婆係話
立法會復會後由保安局局長動議撤回
出口術炸 未撚撤回呀
自己睇返喜帖街重建條柒婆點出口術
侵侵夠每次都話同維尼friend底
之後即日加關稅

係有誠意就用緊急法/特權法去徹回

否定暴動定性果個重戇鳩

俾人出口術撚緊炸
五比零
八條人命

收貨？
收屍啦

P牌仔push唔到

大家唔好停

動議撤回，咪撚信

文宣文宣
搵人去TWITTER 同D議員解釋

唔好比死8婆呃到 唔好重犯港豬咁
袋 住 先 8婆有前科 信唔過

法案就阻唔到啦 只求自己甩身就真

警黑啊dllm

大家仲要用盡一切網絡上嘅平台，同美國個邊講，五大訴求，缺一不可

無論如何一定要通過人權法先可以保障我地，政府中共無口齒架，血債血償

推推推 這個很重要

出色

係 我阿媽話佢fd都收到

大家 快 廣傳 9 號 文宣

凍結資產 示威者血不能白流

推左先講

係

一早講左人權法係雙普選冇既咪又下一個612

係一定要過
唔過無可能回應5大訴求

無 可 能

要整個新hashtag宣傳香港人支持《香港人權與民主法案》

香港人權與民主法案一定要通過!

繼續出黎！五大訴求，缺一不可

估到啦

要俾全世界都知我地仲係輸緊同輸得好慘

你真係天真過天真嬌 死左咁多義士 自殺跳樓都無回應過 林鄭自詡年年考第一 好撚打得 無錯係打鳩你地班蟻民 高高在上俯瞰你班蟻民 蟻民同曱甴死一向都係wfc咁既態度

唔會收貨，就等條例通過吧！

展現誠意？咁撚樣嘅回應都叫誠意？

真係死得 有d人真係覺得成功左一大步

攬炒呀！窮L爛命一條！

人權民主法案

迫中國回應 清朝債券

有真普選
就可以開始解決 上樑不正下樑歪
要整頓管治風氣
問責官員呢類問題

警隊我慢慢同你清算，你地2個幾月黎既罪行 罄竹難書

警隊一日唔清算
大把人都唔會服

9月8見 大不了攬炒

誠意?
屌佢啦

幾多人死?
幾多人永久傷殘?
幾多人抑鬱?
幾多人入院?

撤回只係ban 咗一讀通過嘅修例。
如果今日說撤回，即係代表當日話壽終正寢係緩兵之計！
係想丢淡件事再嚟過！
係大話！

三個月，只係撒回?
黑警必須受刑事調查，施行酷刑、非法禁錮、阻礙救援...數之不盡

高官無人要負責!
仲話入區同市民傾?
講左三個月，仲要傾?

五大訴求，缺一不可!!!

繼續推，唔可以放鬆

好賤！

制裁中共港共官員建制鄉黑警 海外資產

呢條法咧係對付政府高官嘅，同商業環境冇關

辛苦文宣要俾多d人知
唔好整係得連登知
我知好趕
但大家都盡力啦
9月8日一齊出來
話俾全世界知，我地唔收貨

當香港人係乞衣咩

！

撒回動議咋
唔係撒回嚟㗎

美帝抵制支共官員

不要說反送中，試著說港送美

我都係咁諗
而且唔係跪低
而係用無成本嘅一句撤回
嚟令討論撤回嘅聲音
蓋過討論831嘅聲音

才不會理你
佢只會顧自己

美國國會主席講左底線係2020普選

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

快

一齊做收數佬

嗯，為9.08熱熱身

收到

睇下點先啦

動議

推！
9月8号！

9.8 要贏到開巷, 放下成見!！
雙劍合壁 民陣遊行+連登集會！

立即眾籌登報回應o5ok 攬炒巴

9月8日 美國領事館見！！！

5大訴求
缺一不可

全次真係人數最重要
但係政府一定打壓搞亂，究竟點先可以再重現6.9、6.16、8.18果種百萬遊行

推 一定會到

敵疲我打，敵退我追!!

有民主先有用

八三一太子站
九成死咗人
先至講撤回扯開話題咋

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

9月8 撐人權法

星期日 美領見

612 721 811 831 903

一定要去！

yes

一國二制失效 中國違反左中英聯合
香港出現主權爭議問題 DLLM我要分手

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

根本就係咁撚樣啦。
呢啲關鍵位更加唔可以放棄。要120%文宣。
要保證人權法過到。

因為呢，如果過唔到，我同你都沒有然後。

9月8要再出黎，絕不妥協
五大訴求 缺一不可

每晚10點唱弱智歌！

黎次大遊行世界就知咩事

唔駛高層消息 都估到啦

啲人仲以為 淋病係驚罷課 ... 真心笑出嚟

同埋今日核彈係太子手足記者會，唔好俾佢spin

大家記唔記得
死左幾多人?
傷左幾多人?
拉左幾多人?
逃亡左幾多人?
除非有雙普選，如果唔會，
香港只有走向新疆化

英文版文宣ready

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

文宣文宣文宣！

一定要和理非主力。
邊個攪事就綁邊個就OK。

中國唔會放走香港呢個咁值錢既地方

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

岀啊！

第六訴求:取消單程証！

推 今次係最重要

真係當你乞衣
淨係顧住班狗官嘅利益
This is Hong Kong

所以我地9月8號一定要出

仲有Twitter 繼續洗版支持美國通過加國際支持香港

一定有D事係捉到佢痛腳。

我要攬炒

push
908見

一定要比外國知,冇香港人會接受!

支持香港人權與民主法案
不要港共假惺惺 We are Hong Konger and we define who we are, we all have stake in the society

9.8 see you

908 美國領事館見

9月中通過咁撚快

五大訴求 缺一不可
我唔撚要慣啊

同意，唔好比佢 fake 到。
9月8日美國領事館，支持美國立法。

要TWITTER呀

有攬炒準備

屌你老母不接受
9月8美領見

sir this wayyyyy

你咁諗就太過天真了。
如果小支支話俾夠50%關稅+俾冥幣跟國際貨幣一樣浮動黎換唔好立法，美國佬會唔會肯？無人知。

立即普選 否則攬炒

908

同埋就算真係撤回都要等立法會復會之後投票通過。到時候支共派一撚定會出黎話自己有份乜乜，區選又攞出黎講。屌

屌你老母 我要攬炒啊屌
唔好比條8婆亂尻咁黎 一定要通過

請睇下呢啲

9月8

香港人會仆街

繼續英文文宣
唔好比外國誤會左真係撤回

所以
9月8號一定要出黎
話畀美國知

佢老母
我地唔收貨

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

中肯

講真要去到真·暴動香港都唔知仲有幾遠 點會驚
我都覺唔係因為呢啲野所以讓步
核彈級嘅野仲少咩
政府唔care香港人

pushhhhhhh

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

唔可以綁, 巴打唔記得機場環時記者?
我地要玩得聰明d, 大家有無咩諗法

如果美國果邊唔過香港就仆硬街

？

請把香港人權與民主法案做到有咁辣得咁辣

強姦殺人拎一兩個祭就算，呢D對政權黎講冇咩問題

資金先可以爆春袋

如果中共以為撤回就可以阻止美國香港法
中共真係蠢過隻豬

收佢老味

只係動議撤回咋 仲未正式撤回架

推到手軟啦 入去幫幫手

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

一定要谷人權法, 冇le個保護，中共一樣可以出另一條23條，送中法, 但到時可能已經冇咁多義通既人肯出來

係動議撤回咋 仲未正式撤回架

推到手軟啦 入去幫幫手

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

吳啲對於我地來講係大殺傷力。但係林奠，老共就一啲都不重視了。佢死口唔認，我地都無計。中共怕即只係美金。

你當人地d議員係香港果d咁無腦咩

暫時美國既意見係點?
一致讚成定5050?

唔洗高層流出係人都知啦
唔通支那會良心發現咩

問題係支那同港共既承諾百分百唔可信
要係外國網瘋狂留comment
Never trust Hong Kong government and China

咪咁天真，呢啲在中共眼中只是一券厠紙。

一個唔撚收貨
點對得住義士勇武

痕會啲推測質素係咁上下

如果真係怕有人死
三個月前已經死左
以死明誌烈士:

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

想分化市民，呢個時候更需要行來話比柒婆知
你休想甩身、我不會袋住先

搞大遊行啦

9月8見
五大訴求，缺一不可

你真係唔識嫁wo

Ip都唔洗check 都知含家產中共 唔會無啦啦

咁好死撤回啦 班警狗係咪開始驚

中共會為左法案唔通過 拎佢地班廢柴出黎祭旗

平熄民憤 宜家肯定嚇到賴屎

香港人命係柒婆同中央心目中，只是一粒塵。

警隊一定要解散。不過有普選之前係無可能實現。

8/9，出嚟啦二百萬人

612 721 811 831
擇善固執 堅守公義

同問，呢一環係個班人春袋

我都係咁諗...
鬼佬未必明中共d言語藝術，今次重要用英文翻譯同解釋......

依招好毒

五大訴求，缺一不可
制度不改，黑警不懲，民憤不息，抗爭不止

200萬人嘅民意 生菜嚟？
有冇尊重過？
比人打壓到仆街
唔係搞出人命
搞9啲生意佬
淋病會出嚟講徹回？

多謝勇武
多謝和理非
多謝有份出嚟遊行嘅人

唔收貨

想答應少少 就帶風向 交個波畀我哋

吃屎吧

98真係好重要 煲爆佢

根本議事規則中從没有「暫緩」呢回事，又何來有暫緩程序，柒婆一路都係哂9我咃咋！

突發 民間記者會

出硬嚟

而家只係VAR取消一球咋 人地仲黑緊你4粒呀
由輸5:0變4:0你同我講算數？！
對面隊剷到你隊波斷曬腳收山
你而家話見好就收既話對唔對得住你既隊友？！
記住 五大訴求 缺一不可！！！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

我等左呢日好耐啦 快啲到下週一啦

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

文宣去外國

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

絕不收貨，絕不妥協
一定要繼續打柒佢老母臭西
推翻港共政權，消滅支那共匪

９月８號大家一定要去美國領事館

香港民主及人權法案一定要推上國際
推到通過為止

含撚啦777

林鄭話：撒

唔收貨

推爆佢，到時見！！！

認同 推

[緊急呼籲]
有 Twitter Account , Reddit 既

陣間 20:45 開始 要不斷將 民記既直播 LINK
散出去
貼出去
Twitter 出去

民記一定會幫我地解釋 0904 並不是勝利日

邊個收貨邊個就係鬼(望向泛民)
請記得以下烈士 問下咁樣就收貨 對唔對得住佢地

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

也請回憶一下呢幾個月來發生既事
初期嘅6月：
0609 留守既人 有19個被捕 358名市民摘名
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 無故拘捕立法會議員鄭松泰及一眾社運人士。

仲有呢幾日既太子站事件 有黑警打死人既跡象
學生返學被黑警追打
太子少女街坊被黑警捂嘴當街非禮

拉左千一人，打傷幾千人，冇左三隻眼，八條命，幾多個人失蹤，一句撤回止得咳？你仲諗住咁易收貨? 你冇嘢呀？

光復香港4大訴求

1. 推翻中囯及香港偽政府
2. 拘捕林鄭及所有官員
3. 拘捕所有警司或以上
4. 驅逐中囯人及雙非出公海

林鄭已經話左：撒！

去

推 唔可以停啊屌

721 811 831

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

721 85 811 831

啱，入咗班狗數先

方向正確，佢地咁急放風又回應正正就係驚左人權法，依件係香港人對抗港支共極權既利器，必定要通過

咪撚理柒婆啦!!!!，有手足比人打死同埋失蹤呀！！

有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應

完全冇反應

9月8號 親自同領事講政府既謊話

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

ppp

中國用經濟崩潰換唔好過關鍵法可能會肯既
到時中國已經無左經濟力量
全世界無人show佢了
番番開放改革個時既國力

好驚呀美國唔好畀佢陰到

會唔會做遞信嘅活動？今次係請願，唔係示威，喺咪要搵領事收信？重可以啪晒手好合作咁激撚死港共政府班狗官

千祈唔可以收貨

敵退我追呀

9/8大家一定要出,呢段時間係要拎返國際關注同支持

一切無變，繼續

908 美領見

只要超過國會三份二，
Trump唔簽都照過

98 人權法🇺🇸

啱啊 大陸班友成日話冇中國 香港唔可以咁繁榮
依家香港衰比你睇 一齊衰過
睇下大陸班人可以打飛機到幾時

50%關稅+CNY匯率自由浮動
呢兩樣支那咁簡單say ok嘅話，就唔會傾到反枱咁啦

We have five demands. Withdrawal of the amendment bill is only one of them. The five demands are:
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage for both the Legislative Council and
the Chief Executive
The 2nd, 3rd, and the 4th demands arise because the government refused to withdraw the bill amendment after a marching of 1 million Hong Kong people. The 5th demand is the ultimate solution of the turmoil in Hong Kong.
Now the government withdraws the bill, and it is not a concession at all. It’s only a tactic of the government trying to kill the movement by the people.

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

香港人權與民主法案

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

求吓咁多位睇到呢個post嘅朋友 唔好淨係係本地媒體嘅page留言🙏🏻 香港人睇得明廣東話 會幫手叫「五大訴求 缺一不可」呢樣係令人為之感動 但係而家好多外國媒體同埋外國朋友都以為香港人贏哂 以為條例真係會被正式撤回 以為香港人永遠都唔需要再行出嚟表達訴求。

手足們要記住 今日唔係我地要嘅結果！！！
我地未贏 我地未完 我地未散。

所以麻煩大家 如果可以的話 記得善用自己嘅能力 試吓用英文去同外國朋友解釋香港現況🙏🏻 如果大家唔介意 亦都可以copy以下嘅內容 po係外國媒體嘅page🙏🏻

下面有哂點解香港人需要繼續努力抗爭 同埋 五大訴求嘅英文版 多謝連登巴絲幫手整合 歡迎各位自行進行修改

Thank you

This doesn’t mean that we the Hongkongers are satisfied because this withdrawal of the bill is only a motion, but not a fact, yet.
Moreover, the Hongkongers are also striving for the following FIVE demands during these months, which are not yet fully responded by the Government.

“The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.”

So please, stand still with the Hongkongers.

香港人，加油！Keep fighting!

可以寫定張list啦

推 唔過香港等變新疆啦

97機場回歸
98再戰江湖

五大訴求缺一不可

唔要籮底橙 我要晒

推
大家一定要出黎
同全世界講香港人唔收貨

不要讓香港成為罪犯天堂！
香港民主及人權法一定要通過！
阻止犯罪分子走資！

冇錯

推呀DLLM

你班人係咪傻撚左

唱美國國歌

你可以同佢地講 23條 狗國教育都重推
送中係未來都有機會推行

如果唔通過，我地就輸硬，中共根本就唔care 我地條命，佢恨不得我地200萬死左佢添啦，就算真係比狗打死人，國際都只可以譴責，根本冇野做到，之後過一排又冇左回事所以人權法真係好緊要

有冇文宣可以幫手同到美國or其他地方講，真係怕美國會收貨

一定要上twitter講

8/9 要求通過香港人權與民主法案

星期日見 !!!

到時見

動議撤回，好撚凶險 進入二讀，到時班建制通過二讀三讀

收皮喇柒婆

推撚到佢地收皮

咁突然徹回，可能太子真係出咗事

唔理真假，總之一定要通過先

經過呢幾個月香港人遇到嘅已經唔止送中條例咁簡單而係見到呢個所謂嘅法治社會嘅法治問題同埋警權過大及法律係保障唔到義士同大眾市民

五大訴求！缺一不可！！

文宣快啲針對美媒講返清楚而家係0訴求回應，唔好俾佢場戲呃世人！

已經有參議員中咗計！

仲有另一個理由就係救台灣總統大選, 幫韓國瑜 止血, 因為11-1-2020 就係 , 得四個月再拖係翻唔到盤, 林奠作風根本唔會妥協

【逃犯條例】黃之鋒台灣演講：若無台灣大選，北京對港壓迫更大

推啊

認同...
由頭到尾，班人渣只係最怕攬炒同國際制裁，
因為會影響佢地海外戶籍及資產。

五大訴求缺一不可 唔係就攬炒

定轉移視線？

輕輕一推

你估佢地真係在乎咩？

推到最頂

推！！！

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

推arrrr

98美領

推晒全世界知 777陰謀

推啊屌

真
咁多不合作運動都不痛不養
只有凍結佢地外國資產 先有影響力

打𨶙到啲手足死咁濟 , 你而家比塊膠布我哋當釋出善意 ? 𨳒你啦

樓主有無真正睇過美國個香港人權法案係寫D咩，睇完你就會知佢撤回既原因根本唔係因為個人權法案，根本個人權法案只係阻佢通過同阻佢送中，只要佢唔擺個法案上黎立法會通過或者唔將人引渡去中國根本就唔會及到制裁，換言之個人權法案無你地諗到咁有殺傷力

push
我會到

果日真係除咗人權法案之外仲要推爆呢個清朝債

人地係扮撤回啊! D 7 U

求下你一定要過

SIR, THIS WAY!

強烈要求通過法案！！！

轉//

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版

一定要通過

咁耐都冇負

推爆佢

必需通過
下次唔知要等幾耐，再流幾多血

8/9 見見

我唔理有冇直接關係，總之人權法案一定要過

唔撚好收貨

收佢皮唔該

中共最叻邊打邊談，到人權法有消息，就放風展開獨立調查委員會，到時就真係大鑊，呢個會即刻降唔少溫。

今日田北辰都有講話要展開獨立調查委員會，可能其實果五大訴求已經成為中美bargain嘅籌碼

PUSH

多謝各位香港人！大家加油！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

繼1972年11月2號聯合國大會批准《關於准許殖民地國家及民族獨立之宣言》適用嘅地方名單剔除「香港」之後，今次會係香港人第二次被賣

要推

推呀！

收佢老母！

五大訴求，缺一不可！

依家先識驚

呢一點大家要諗
唔好一味等美國

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

以美國人嘅頭腦智慧係唔會相信中共及港共嘅承諾。仲有希望美國方面會分析林鄭講撒回嘅視像片是否因為知道有香港警察/獲委任嘅臨時警察因將幾名示威者打死，而有恐懼地願意去撒回修例

「從視像表情完全同之前所有林鄭記者會或出席活動嘅表情語氣完全不同分析」

一個都不能少！！！！

同意。依家已經有外國傳媒話香港人贏咗！一定要繼續係Twitter同Reddit推